單身應唔應該扑野

生理上需要
但心理上過意唔去
依架有個機會仲要唔係香港
好糾結
求屌醒
利申藍絲

有食唔食

一齊去旅行？定咩情況

生理需要咪打飛機
sp ons 叫雞無感情都扑得既男人
不了

上次當地旅行識既
今次再去

免費雞

臭雞，送上門比人屌

男人就食得唔好曬
女人就臭雞

幾多歲，係咪處

廿頭
唔係處

怕咩

係

其實唔係好閒渣咩 睇開美劇d男女成日唔係情侶都扑野 扑完又唔會面阻阻先好野

tbbt

自己覺得無問題咪扑喔
過唔到自己就捽番碟囉

睇漏左利申
生理需要咪自己捽碟用假狗
sp ons 叫鴨無感情都扑得既女人
不了

呢個先係小多士

我覺得無所謂
唔使理啲連登仔 你知個啲咩人黎架啦

會唔會老實同將來男朋友講先
唔講佢唔知 咁睇你過唔過到自己
講左佢一定介意 咁你想唔想咁？

係
不嬲男人屌到越多女人就越光榮
女人俾人屌得多就 自己諗啦

應該
同我扑

其實你扑之前，同條友去驗一驗身先，冇事都ok既
但你唔知條友有咩事架嘛，唔講aids，好似梅毒個d其實戴左套都可以有，病發重好嘔心，成塊面爛晒（當然，全身都爛到6～7成啦）又冇得醫。
玩還玩注意下公共衛生好

所以話呢， 一開頭就唔應該亂比

下咁都要問
你扑野又唔係要扑俾人睇
你只係要對自己負責
你覺得冇問題咪做 點解要理人地眼光

你會唔會post問 我肚餓應唔應該偷食零食?

我肚餓應唔應該偷食零食?

無需要過意唔去喎，想做就去做，只要對方都願意。
好好享受下啦,呢啲機會唔係日日有。

單身唔扑野咁單身來做咩？

小多士好仆街

咩年代 扑野姐 你合法就得啦 無人理你

😂😂😂
多士兄

條仔真係好正
重點係社會所謂既道德規範同原始人性既掙扎

Why not
約過幾個出黎搞 有d有男朋友 好多連名都唔知

捽碟咪算 扑咩野 你動物黎架

唔係自暴自棄lo
想去享受性係真既
但過唔撚到自己個關
多撚謝你屌醒ah

享受而不濫交, OK丫

呢種所謂道德規範既過時程度同札腳有得比。唔犯法，唔傷人，又無對唔住任何人，你有權去享受你既自由。其他人講咩都係廢話。

最重要你自己開心，留一個最美好既回憶比自己，enjoy the moment!

PM

唔洗出國啦 黎搵我啦

邊到黎O架?

ching梗係好靚仔

一係好運，好似我呢Ｄ普普通通又唔識講野都有ＳＰ

求介紹

第時老公話唔介意
但點都有條刺喺度

聽唔聽冇所謂 反正我唔會執二手貨
係你老公介意

點識架

其實呢d問題你問下你老豆就知

扑囉
關我撚事

做左都唔該你唔好話你未來另一半知

有個問題
人人就成日都話鳩痕想扑野
粗D講句女人都會西痕?

唔好因一時興奮換來日後悔恨
雖然性愛你有你自由
仆街講句 社會對男女睇法好唔同
道德標準對女人好苛刻
不過咁唔係你作為叛逆的理由
作為女人要好好愛護自己
亂同人上床 當中你係有享受到快感
不過後果你一樣可能要承
eg有左 性病 內疚
相反男除咗性病外 基本上拍拍囉友走人
所以三思而後行

唔係容易遇到美容雞，倫敦金咩

事實都要打問號？

十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞

臭雞

應該仆野

同佢拍拖咪得囉

知道自己做緊乜就得
但如果做左心入面會長期唔舒服
就可能要再三思

梗係扑啦，係人都有性需要。

痴線咁小事都要講?

真係咁易約咩

將心比己囉，
諗下你會唔會介意將來老公扑野無國界。

不過你送上門又有啲cheap姐，機票都係自己俾，最緊要係條友有無病。

女人都係啦，有咩分別? 做完冇任何嘢後果，同平時一樣咁過日子。

pm me

we are master

講出黎搏分手咩

女人都係？如果中招，食藥對身體有幾大傷害？仲有，女人亂咁同人上床，俾人知一句句免費雞 臭雞 污糟女人 臭閪....
相反男人 有咩說話會講個男人？大家反而會覺得個男人好勁，可以吸引女人同佢上床，情況好似女港女仰慕洋腸一樣....

打個比喻 男人同過一百個女人上床 女人同過一百個男人上床

大家有咩觀感 心知肚明
如果果女人覺得無乜野好正常 咁恭喜你有呢種別人笑我太瘋癲我笑他人看不穿嘅境界

醒啦傻閪
成9日以為好威d周圍showoff 人人都你公廁ja
唔好再整臭自己個朵
好撚想屌醒你
閪痕唔洗周圍唱的
醒啦傻閪

usb街喉都好光榮？只係無錢叫雞既雞蟲

其實睇法無分別男人同100條女上床我一樣覺得污糟邋塌

好奇想知喺邊個國家旅行識

咁係你從女人角度出發姐
我係從社會角度 即係大眾
最後結論道德標準對女人好苛刻
女人們潔身自愛吧
唔好因為洋腸/靚仔下面濕了而失去理智

咁點解男生又唔需要潔身自愛呢？

男人一樣需要
不過男人作為主動性獵人
都係勸下被動性獵物較為有用
p.s.唔好再拗女人都可以係主動性

女人就係唔明

臭閪

有無睇埋我下面個留言
唔理男女
會搵sp ons 叫雞/鴨
無感情都可以扑野既人
不了

唔係拗，而係以偏蓋全

我排隊先 tg我

如果相方係有共識地求性不求愛地做，其實都冇乜問題吧…

你都好清楚自己掙札緊乜, 生理需要vs自己果關+道德
好似暫時都唔可以同時滿足2邊
最重要都好似樓上講, 諗下會唔會有乜責任上身e.g. 性病, 之後partner點睇, 你清楚呢d野都重要, 始終一時滿足到, 但都可能有身尾自己跟
咁你會唔會本身想搵個人認真發展, 只係未遇到

有圖就答你

絲嘅話要自插

小多士 就係等你回

why not 你又唔係我條女，你同100個扑都唔關我事啦

試過就返唔到轉頭